大家上LIHKG用得多唔多data

我個個月都爆data 起碼加2gb
得個6gb根本唔夠用 上LIHKG load圖係咪用好多data
有冇巴打推介用咩plan好